係唔係一定要投功能組別

有資格投功能組別但未轉組

係唔係一定要含淚投

邊個界別?

推

你講乜鳩
係就講清楚d
乜撚野含淚投?!
講完自己都唔知自己講咩
仲推乜鳩?!!!!!

講咩鳩

不如你含撚啦

人哋問你乜嘢界別都唔答，你推乜鳩呀？

條友唔知係唔係五毛想模糊焦點
唔係唔該你講清楚
我都唔想又多個五毛

投超區算

唔投=送一個位俾支共
弱智都識諗